支持子華不如支持左泳淘同棠哥先啦

林泳淘不再「東張西望」，專心演舞台劇，在《香港老馬利》中又唱又跳，還要一人分演兩個角色，大家一定要入場欣賞WingTo努力嘅成果喇。

#香港老馬利
#2月15至23日
#上環文娛中心劇院

話why not both既你真係睇至好，唔好9up

Push 呢套真係要支持

佢哋黃幾條街子華

(119聽日見)

Push

聽日見

推
撐

推

我願意做泳淘bb嘅小性奴

堅黃

啱 推

堅

撐呢啲先
起碼開過聲

聽日先推，推左行動post先

推返呢個

Agger

追擊林泳淘，咁靚女仲要咁撐我地

一個愈敏感時期愈唔敢講野
一個相反到連做開既長工都唔做

push

歐錦棠

沒有暴徒
只有泳淘

居然得兩頁？戲劇無人睇？

支持

歐錦棠黃？

問黃子華點解黃就講十鳩幾年前口水show啲野
問黃子華運動到宜家有無表態就扯去支持本土電影
問點解支持黃子華唔提泳淘棠哥就做笠水狗深潛

成個舞台界黃到痴，可惜無乜人睇

明明舞台劇好多都講好本土既野

啲人淨係識黃子華咁解
人紅放個屁都有人讚香

好彩親親麗南爆晒

推，垃圾清好似都係

推呢個

Go

up

黃唔黃

黃。。。。子華 是一名藍。。子

香港人依個真係要支持啦

係

睇

Pushhhh
要支持香港本土文化

推

黃子華唔值得咁多attention

S

棠哥堅黃

推
咪撚淨係掛住睇子華

全部都要睇

支持黃子華真係痴撚線
人地早就上晒岸洗撚你幫咩

你係FANS 真係想睇佢就另計啦

係至好

lm

一定支持wingto

多謝大家支持我太太。

撐棠哥！

cc台糾察大台關於網絡使用守則：

如何才算正常討論黃子華？
1. 你不能提及黃子華說過釣魚台是中國的
2. 你不能提起黃子華近半年的態度
3. 你不能著意黃子華的立場
4. 你必須相信黃子華內心隱藏抗共訊息
5. 你不能評論黃子華過往嘅電影
6. 黃子華fans可以日日十幾個post救票房
反華者不準開post 否則會被視作洗版
7. 睇到呢度你仲想反黃子華？
對同路人咁苛刻？你係分化撚！

Sorry 我哋只撐民主男神子華

Pushpushpush

推！

又有靚女睇又可以撐自己人
好過睇條藍絲華啦

p

真黃真本土

黃子華真係算撚數啦
冇出過聲都要造佢神
佢做既野同達哥有撚分別咩

垃圾清對腳玩成世

中立過达狗

Real

未睇過舞台劇，一於去睇下

可以試多啲，舞台劇界真係好多黃

前排甚至睇唔過眼杯葛高志森開唔成南海十三郎

貴錢相對電影係貴少少，但觀眾多數都高質，好少㩒電話同埋嘈生晒

學生仲有半價

真黃真本土無人理

岩岩都見票價有d貴 再zoom近望下堆細字全日制學生有半價

推
推
推

幾時賣飛？
Google 過唔見有講

[url]https://ticket.

睇嘢可唔可以遠少少？幫襯黃子華係要因為比未來嘅投資者知道黃色經濟圈係有利可圖。唔該唔好分化OK？

訓身支持

黄子華得個姓係黄

咪臭係
仲要酸悿喔

睇遠少少？先讓一小撮人富起來？
咁係都係比錢tommy hocc 呢d 啦，起碼人地旗幟分明，落手落腳幫過拖
黃子華？ 死撚左去邊？ 半年聲都唔撚聲下啊

你咁都幫襯，即係話比未來既投支者聽，黃色經濟圈係隨時可以彈出彈入
搵撚完你笨再指撚住你黎笑都冇問題啊，ok?

咁少人推 兒登仔真係

呢啲就真係黃色經濟圈喇

咪就係條友喺支那開show一早賺到fat fat，根本就唔care你地咩香港市場睇唔睇佢

套戲蝕錢？上支那走一轉出show已經賺返啦

入面有演技大考驗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

咁你撐起小眾舞台劇，個效果係咪仲大

推...

WingTo BB

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

啱呀 將原本小眾嘅舞台劇撐到爆
撐到加場再加場
「比未來嘅投資者知道黃色經濟圈係有利可圖」

會優先支持qt新戲
被中國威脅仍然堅持一刀不剪

睇套戲啫，講到幫人咁偉大

wingto真人好正

pu sh

Why not both?

絕對要撐

係先好

多人話要睇幾次乜代

咁不如支持左真係出聲個d先

Y NOT BOTH?

成世人未睇過舞台劇
覺得好似好尷尬咁
個演員係正面前一定要俾反應
其實係咪同睇戲差唔多

好撚靚

其實除頭幾排，唔係都唔會好近，只係真係唔好傾計禁電話，專心睇

又將捐錢同支持本土電影二元對立
呢世未見過人只捐錢唔睇戲

黃百鳴算唔算本土？

因為藍不了？

达狗算唔算中立？

达哥套舞台劇算唔算本土

比你地屌达哥屌到無限期延期

原來做左

羅加良？

唔算
完

有咩本土文化係入邊

一定要睇

家有囍事翻炒就唔係本土

乜代宗師未睇就本土？

佢係藍屍已經死罪啦
搵交拗都好啲

仲有你都識講翻炒本土
即係做衰本土啦

你諗下你會唔會用翻炒家有囍事代表香港本土文化
做cheap晒

又係你拎本土黎講呀嘛，本土宜家又分黃藍，黃子華又唔係黃又要支持，唔支持左黃既先又咩玩法

乜代宗師咁惡攪人個名啦又好好咩

上年個套係好睇咩，心照啦

講開又講呢半年黃百鳴好似同黃子華一樣無公開講過啲乜

嘩 多一個朋友 好過多一舍敵人呀

香港獨立，唯一出路

要令佢知道黃圈經濟嘅威力
令佢明白本地市場係有得做
從而擴大黃圈

個班忽然本土圈撚去哂邊

Pish

岩呀, 岩睇就睇,唔岩睇就唔睇
黃子華呢半年乜柒都冇講過, 唔好綁鳩埋咩黃色經濟圈黎講唔該
幫人唔係我講嫁, 係個班痴線佬話要幫黃子華買返層樓啊

其實每個人都有自己標準，支唔支持黃子華都係識隨專便

Tui

算吧啦

介紹多套，風車草加阿芝

2018年，風車草劇團出品、緊貼香港社會現況的《新聞小花的告白》大獲好評，更成第 28 屆香港舞台劇獎大贏家。今年三月，風車草劇團將為觀眾帶來《新聞小花的告白2》，繼續由黃國鉅及陳曙曦分別擔任編劇與導演，創作全新故事。這次演員班底除了原有的梁祖堯、湯駿業及邵美君外，早前主演舞台劇《情敵勸退師》的卓韻芝將擔任是次主演，另導演陳曙曦亦會親自上陣。

[url]

介紹多套，風車草加阿芝

2018年，風車草劇團出品、緊貼香港社會現況的《新聞小花的告白》大獲好評，更成第 28 屆香港舞台劇獎大贏家。今年三月，風車草劇團將為觀眾帶來《新聞小花的告白2》，繼續由黃國鉅及陳曙曦分別擔任編劇與導演，創作全新故事。這次演員班底除了原有的梁祖堯、湯駿業及邵美君外，早前主演舞台劇《情敵勸退師》的卓韻芝將擔任是次主演，另導演陳曙曦亦會親自上陣。

[url][url]